9up下ok?

好

恭喜！

我個1001啊
打鋪機就無了

okok

yes
我已經搵到方法搶1001

係，所以得閒就上下水

符合主題

咩方法

就係等人地1000
千其唔好係自己
會比人搶

好有心得
1001大師

以後嘅1001
由我包起

你一定好靚
有無大聲嗌唔好？

Mon post之鬼

女仔要保護自己

要即刻話畀信任嘅人聽
即係連登之友

我係

pmed

我地個名

嗨老婆

改名

真係9點爆post
我會唔會太準

有無買六合彩 咁好彩

唔係好彩

覺得自己好低賤

係

料事如神

正確態度

多謝

讓個名比你

Nope

上水了

有嘢做

What ar

嗨

吼吼吼 我係克龍大人

克龍殺麻
卡鈣依

係克金豹

極危險
連思覺像也失調

hi
陳生
殺斯bu lee 爹斯

咩解

哦街Lee

=.x
講人話好冇

key like ?

e

E夜

也咩囉

打機嗎？

wwwwwwww
きもちですか

ひどい
変态お兄ちゃん

はいー
いただきます！

好大條gip呀
係咪我老啦

たすけて

su me 媽 send
轉番個台番黎

あなたをすくうためにだれもきません

早就要啦

如果那天
把該說的話好好說

如果那天我

全都怪我
不該沉默時沉默
該勇敢時軟弱

不受情緒挑撥
你會怎麼做

如果不是我

可惜沒如果

有共鳴?

有冇人打機

只剩下結果

不要再說了

可能如果我 假如重來過

巧

me

第五人格-2

如果不是我
誤會自己灑脫
讓我們難過

如無力挽回要懂得放手
逝別了的人再不可擁有

典牙

Halo

-1

玩得叫我

Same

其實
我只係覺得好聽想唱下

放工了？

廢青是我

抱抱

幫我開樽蓋 咁撚難開係想點 恰我細力？

抱我

有隻雀仔跌落水 跌落水 跌落衰

我幫你

我大力
我有雞肉

我鐘意牛肉多d

快

第五人格-1

我隻牛牛唔比得你食

你地唔夠長期四個人咩

nani?

是我是我

又爭

唔爭，讓比你，我差唔多返工了

oppa

幾時

唔係咁夜啊嘛

返夜

唔係

bye姐

下星期掛，隻手整親，想好返先

嚇得me

皮妹

車頭哥

哥撚完未

做咩咁唔小心

齊人叫我

痴線叫哥都鬧

車頭b

你大過我

禮拜六係...?

係咩 你又知我幾大？

應該唔去

車頭弟

你對波好大

stop

姐係搞唔成?

定約左女

懶

著姐

唔洗咁驚嘛

我唔知

做開柒頭，無計

認錯人 我平胸暗瘡肥婆

下次小心啲

睇過你姐好正

睇過你相好正

屌你成班mon post

懶乜鳩
姐係唔俾面c9 姐

我家姐？

保護我落海BB

乜撚野落海bb

邊撚度有相 都無相比你睇

屌你唔撚識都咁撚惡

收皮啦扮

9up

關你咩事啊

你講

agger

等很久

come?

U too

Miss me ？

你日日咁扮 攰唔攰？

hihi

no mood

想訓教啦
文仔同oppa玩啦

詩姐唔會想見到me

扮咩

Metoo

Hellooooo

屌個個都有女

Miss ed

花狗到底有幾多個ac

扮有相 扮識我

10

晚晚都要睇下cheap巴打先訓得著

9up 2 4

今晚提早9up下

大家好

Ching do too much la

又真係幾早

早起要做

返工？

係呀

忙緊啲咩啊

退出左都要狙擊？

䁔男台主係咁

暖爐下話

識d野

屌打錯字講到1999咁
大家明就算

多謝巴打欣賞

佢自從做左台主就冇理過我了

暖爐暖得幾多個

明曬！
多謝開解！

巴打你認真開解到？
我9up架炸

Woho

象姐做完project了 ！！！！！！

唔好咁啦

好野！

終於可以早啲訓 好開心 晚安！

晚安

唔知我個tg係咪壞左
冇人搵既

肯定壞左啦

呢度好似都壞左

心情靚靚

應該係

本身都冇人搵

等你搵囉

Hello 已讀不回嘅人 話人唔搵你 你醜唔醜

番9真係好撚濕鳩
仲要嘢堂唔走得

乖啦
第日返工更加有排返啊

早晨啊
泡泡

薯姐

撘狗鐵個死廢老郁身郁勢想屌柒佢

毛毛生日快樂

乖泡泡

返工時間搭好辛苦
唔想hi到人or比人hi到

毛boss 生日快樂

生日快樂

今日放假做咩好

屌我

又自薦

自己一個去行下街玩下
我都想搵日試下

唔係賣唔出

毛爺生日快樂
希望你既小生意會越做越有啊

葉姐唔係受左你咩

陰公

散咗

佢成日扮野

你死喇
話葉姐扮嘢

我講你啊泡泡

扮啊
明明係羽毛球大隻仔

生日快樂！

泡

sad if it’s true

唔知

點解?

我講泡泡
我最愛絲打們

琴晚咁靜既

琴晚好眼訓
堅持唔到

Sheshe

加入?

早睡早起身體好

Hi

You?

又秒回我

Me have jerjer

Real toxic

變性is ok

hi

My jerjer is very very very adorable

其實都兩點先訓

MeToo

Hi皮

因為準備個present?

咁早起返工？

返學

邊間

想睇了

因為做完之後heahea下就兩點了

特殊學校

匡智之友

30cm jerjer

入去屌打班特殊仔

我成績中下游

Ok入去比班特殊仔屌打

果然冇改錯名

卡哇依呢

想典

關我個名事咩

問太多跟本不會講

京了

又唔講？

想知？

想食

愛我

8/10

Gay test pass

Thanks paopao

心心

好佩服返9既人 我10點起身都好眼訓

Okla

知你strong

Thanks

爽

How

大圈子

Join ok?

歧視我weak

邊句睇到我有歧視

皮做咩唔理我

我理你

你係我帥兄？

我有理你啊

佢掛住覆我

So sweet

酸？

唔夠食檸檬咁酸

你又？

你請完

唔明

其實你係咪我分身

係啊

我grad咗啦
係m妓畢緊薯條

蠢撚到

好似無

呢啲叫可愛

做m妓連字都唔撚識

咁都得？

又爽乜

爽死了

同女？

哪有

咁爽啲咩

你講就想知
唔講就唔想知

同我爽緊

有咩唔得

應該會好尷尬

無

老帥都有提起你 傑出校友

理你理你

新人留名

Me2

鐘鐘

靜到

嗯

生日快樂 你中意咩公仔 我畫番卡送比你

成日都係咁 我選擇左繼續訓

認真？ 得嫁

諗住畫q版咋

唔算畫開畫 但話哂曾經係修art

hehe

我非基

This is gay post

台主

Paopao啊

咁唔講lu

利申 藍絲

唔係掛

想喊

多咗

一打

我Ok.

謙虛到

小妹都ok

無問題

你有男朋友

小妹ok

我第一次留言
多多指教

嬲妹

佢男朋友....

係樓主??

詩姐jm9

估唔到樓主係咁嘅人?

老細應機未
我唔想加班

臨收工就會應機

badbad

想知too

起下底未知囉
個絲打幾搞笑

咁你排住隊先

卡哇食呢

食咩

依依依

兒夜姨野以夜儀野

你好 你係皮妹？
Mon post睇到你好可愛

咁都睇得出?

聽大家講

連登無絲打
除咗我

佢地9 up

好得意啊你

你好啊絲打
我係好靚仔嘅嬲哥

我話可愛就可愛啦

圖？

走唔到其他路線啦已經

-.-

(-ι_- )

-v-

做咩扮我?

唔方便公開

我試下幫你轉型個type

報道

唔驚我嬲？

遲啲試下
唔okay唔好怪我

又-.-

嬲妹叻叻

早晨

係咩啊係 男朋友！你係皮皮咩

係公司翻工

你想q版定咩？

搵日真係可以搵個位 幫你地化妝

怕羞
唔介意我樣柒啦ok啦

蜘蛛俠咩版都咁靚

Try my best

冇

傻皮皮

我係佢男朋友

佢不嬲蠢

唔好令人誤會

又話我

哇 大表白

就算你係佢男朋友都唔可以咁話佢嫁

收幾點

佢唔係

冧死女

你接我就收工

即刻否認

咁多英雄蜘蛛俠最Q最靚靚

唔想誤會
唔想比人呃感情

不了

好啦 聽你話

佢成日話我
佢badbad

桃桃處處開

桃花

Ok做成世啦你

屌

點解我冇

我都冇

應機啊老細

不了 唔做兵

應該記得記得

Me有名你叫

Yessss

你有唔覺姐

唔記得鳥

佢不嬲badbad

Ok唔打

你貢勁

？

唔記得想喊乜了

都可以喊

返工啦？

但又好慘

借個膊頭比我ok?

我都好慘

咁啱想問你借

鬥慘大會正式開始

Ok come

冇得輸

點橙法啊？

慘到唔識講

最慘係你唔識講

係了

咁你贏啦

見住啲朋友開始結婚 覺得自己拖都未拍好渣

未遇到姐 有中同生埋第二胎timla

見到佢地咁覺得好幸福

有錢咪幸福
冇錢結婚就仆硬街

你年紀好大咩？
有個中同19歲結左

啱啊

你岩

廿中 唔大
不過感覺上都差唔多時間結婚

搵個女仔拍幾年先結囉
唔係為左結婚而結婚

唔好提 我想同佢結婚果個已經唔係身邊

攰屎

慢慢搵下一個啦
男人黎講你仲咁後生

輕鬆嘅

做乜嚟

好快到你

早

不早了

我肉體終於醒覺

做過咩嚟

落街買野食
今日番訓左兩次

睇嚟好攰

以為打完j 開左聖人mode

平時成日夜瞓通頂
長假期又日日8點鐘起身

打完都唔開

咁唔畀你贏啦

你咁渣

成仙

尖

你肯定？

Ching ho fit

都幾

早啲瞓啦

減肥牙

ho hurt

Why ah b

貢瘦仲減

always sad ending

d水識郁

Never happy

依排肥左

又有幾肥牙

驗眼

好聽

2kg

我想 一同日日 看夕陽

對囡囡唱 一定冧死

想變泡狗咁大隻
就可以好似佢咁瘋狂食女了

你就好 可以冧死女

我肥到仆街
同埋我淨係食肥葉一個

Ho

我都想有
垃圾冇人like

喊了

乖喇

唔係我

講到你唔大隻就食唔到咁

Big ball ball

係我自己冧死自己

quick

Ching係個girl?

我嬲啲咩

你有見過我有女咩

No say la

🤷🏻‍♂️

U gg la ching

You 竟然是個boy

Me當然是個boy

我都想喊

你想要蜘蛛俠咋嘛？

唔好喊啦
呵返

一個仲唔夠?

佢係girl

幾時到我生日

咪話我得一個

靚葉葉一個頂10個

試下對住我

唔好咁暖
我自力更生得喇

呢D真係要慢慢練返黎 唔急得黎

你想要咩？ 我試畫

小妹都係絲黎

Me too

大家樂火鍋比狗食

汪汪汪汪汪

好羡慕其他人
第一次見已經咁多野講
又識到朋友

我只要一開波同個人熟唔到
識左幾年都未必講過好多句野

未食過

你唔同
我對住你等於對住手機
但可以同你地吹水我好開心

練左廿年

你的樣子

你的樣子如何 你的日子也必如何

咁就好

我只係識係連登吹水
現實世界吹唔起

我連係連登都唔識吹水

唔會啊

over咗

慢熱怕生
喺香港好蝕底

我tg icon就係 我朋友畫我比我

Mon

卡哇依

想搞下gag

唔歡迎我了

明明係感情台男神

日日都等緊詩台主入嚟

點解畫到你隻眼咁樣

假

點解我唔覺得有問題嘅

真過珍珠

sorry

下次留意返

都叫左你提下我

下下要人提都有嘅

我比較容易得意忘形
提一提我就ok

等我返香港

咁唯有多啲提你啦

感謝

收錢ok?

得隻眼仔

how much

佢係跟張相畫 張相我合左眼

象徵式1蚊1次ok?

真毒我只承認paopao

我係唔識搵時機講
個topic有野講
但當我想講就已經講完了

metoo

You

METOO
或者見佢地講得太興奮所以唔敢插咀

ok

Payme

得佢同禾打g

草起佢先

咁都要草

好啦 in詩台主 i trust

所以係一個圈子開心
真係唔舍得走

加油

真喎

唔通一蚊一蚊咁比

清好好波

岩牙

佢唔肯認
我冇謂免強佢

唔準你地欺負paopao

我一個杯曬全世界

你之前話請我食雪糕
草黎報消ok?

唔ok

從來只有佢恰人

我已經比全世界杯緊

唔理了

世界杯

偏心偏到咁

佢成日屌我的

我保護你

我會怕羞

咁你錯了！

毛boss岀海慶祝生日？

尷尬

錯咗係邊

希望唔會畫得好差

塔門都真係幾靚 去過3次

渣ga 咁易比人屌
係我就屌返佢！

錯在你話我渣！

啊

係！

我係傻仔

就畫屎比你先

坐船都係$20-30？

又做左咩事

你係

不了
好男不與女鬥

琴晚唔沖涼就入

去過
好似40一個

唔驚 佢有jerjer

好細

輕輕一推
[實時]半即興釜山hea遊記

渣ga

咁貴
之前好似$20-30坐快艇
又快又開心

30cm

我想㗎咩

ching把間尺係邊到買

Prove 下你有幾唔渣

佢肚臍開始度

OK AR

象姐有守護神你有冇

唔話你知

下次我諗到IQ題再一齊玩啊

帝拿型啲

你話我渣先 你prove

1.你蠢

改下顏色就有

搵人岀黎幫下我！

咁你最後照搭？

I DISAGREE!!!

你又跣我？

快啦

秒jor sorry

大我？

I DISAGREE AHHH!!!

做我守護神 🙋

U lose

..........轉色

係果度露營

我就係到剎車喇
之後交番俾樓主

做小妹守護神ok?

I don't think so

又推我去死

只守護肥葉

你地一黨既 係壞人

咁轉色就冇意義了

快啦🤷‍♀️

不 嬲！

你走啦,我唔想搞大件事

文妹
我好掛住你

絕了🤦‍♀️

其實你地唔使羨慕肥葉

我弱小心靈受創

薯姐🙇‍♀️

比你望清事實嘅真相💁

曬命

我唔係蠢啊

你係智象

咁係咩

真的絕了

Ching ho ball

我都有醒目的一面 只係你地見唔到咋

Show it

一齊夾埋蝦我 都係我走啫

玩留

Never

我只不過係唔識你地d badbad字咋嘛

咁你識啲咩先

其他都識啊

例如？

你講一樣野

你知的

好似明

又係咁啦！ 我唔知啊！

就係貢了

Okay 杯me

溝仔

Sor 咁我走先

我唔識啊 我只係一個小毒毒 唔好搞我啦

講到我搞緊你咁

又係你自己話乜都識
而家又話唔識

我無咁既意思

搞到人地誤會就唔好啦

咁你識溝女

我不嬲乜都唔識

真

都無人會誤會

咁你叫唔叫蠢？

我白紙嚟

55

好難講

555

Mon post

5555

有咩好誤會

55555

555555

5555555

55555555

又唔係我誤會 我點知有咩好誤會

5x9

5llm

你明明就已經誤會左我個意思！

5x10

咁你個意思係點

11

好呀

12

100

我個意思係 我係一個小毒毒 溝仔呢啲野唔好搞我啦 而唔係你搞我啊

16191818101018668181818101818181811016016013016016016013818139134391694648383838272

姐係想比人溝啦

咁等比人溝囉
好快有專人會聯絡返你

女人好古惑

樓豬cow囡都有專人幫手

唔好以片概全

姐係有人溝但唔受

咪再跣我啦！

有啲女人好古惑

驚？

Maybe
Men also

嬲

我嗎？
我係打手黎

嬲乜

唔想害人

知點做啦

成日陷害我

LM點做

你同泡一伙架！

藉口

因為得我同佢係真毒

我都唔知

明明我先係

我睇到停唔到啊

信住先

係啊 我係逃兵黎架
但我只係想ready好先再開始 咁樣係對下一個基本既尊重
我好多心態上仲要再調整下

我做左咁多on9野都唔信
真係難攻陷啊

講下 唔洗咁認真

其實我真係唔覺你毒 可能因為你係網上？

慢慢黎啦
寧缺勿濫啊

我帶大家轉去真誠台

一直寧缺勿濫

寧濫勿缺啊

個台交返比你

咁未幾好
唔想遇到真正鍾意嘅人果振先黎後悔

我走架啦！你主場

you嗎？

會愈黎愈清楚自己想要咩

我冇資格講

只是係真心同認真就得唞

咁你點解唔信先？or點解咁覺得？

咩都冇做

哩個又真喎

脫毒了

乜女仔真係覺得係關心,唔係覺得煩咩

應該要睇頻率掛

好玄

應該係話佢心情好咪唔煩 心情唔好咪煩

咁你會唔會話知道自己鍾意咩類型

咁不是傻仔！

我打機睇片時唔好煩我
但我悶果時你要陪我玩

太複雜了

其實真係好睇咩性格既女仔 個個唔同～

公你贏
字我輸

唔係
係愛你 就唔煩
唔愛你就...

有時真係要見到 想處落先知
係佢啦

玩晒

哦~
學到野

其實好易明借
你打機都唔想人煩住啦
但一，兩次是ok嘅

潮文黎?

我要番新工

其實都係架 有時自己諗 其實到真係相處落又唔同

下 想知最後點？

似係啦
正常真係有女仔會咁煩咩？

G持！！

我未講番咩你就G持？

G持你返依家份工！

恭喜你
叻叻

我正想話做ptgf

Ptgf

有冇諗過
肯陪你食m記嘅女仔
只係因為佢鍾意食m記

靚女

我好L中意食m記

譚仔都唔錯啊

不是

我鍾意食kfc

佢係咪食住你？

咁佢知？

我知你唔會

同佢講求佢諒解啦

冇得一人一次咩？

真係真係千其千其唔好咁！

。。。點解我覺得佢係港女

咁應該係佢問題借

冇生意

我都覺
仲覺得佢應該係靚女

請你陪我唱k

得啦得啦
我同情你啦

如果唔靚 但咁難頂

發覺巴打你慘過我

咁從良啦

唔可以咁

所以 一由你畀人食住果刻 就定左結局會咁

LM

我睇

投稿 十萬個激嬲女友的理由

湊佢湊得太辛苦嘅話
反而會變左壓力

我有睇過

巴打你都係天使

最後邊個講分？

咁都叫鍾意過啊
應該都有好嘅地方嘅
唔好嚇到我唔敢拍拖啦

段關係唔健康

聽下你訴苦啦

我都覺
明明你平時對我地咁毒舌
外剛內柔啊巴打

想你煮

比你知道你想要咩未好囉
結左婚先知就GG啦

No

咸木

踢人狗

你連咁都計埋
睇黎你都唔係細粒野黎

炒個飯囉

下 竟然唔係你

收到風佢有本小氣簿

有啲恐怖

我唔想拍拖啦
好得人驚

睇到都覺得攰

你去睇下好多都幸福既

巴打佢係天使

人面前緊係幸福

所以其實每對情侶都一定有自己難處 但最重要係雙方維繫段感情

hoho

我都想唱 搵埋海海象象餃餃去唱

點解你會feel就快完？

支持

我是胖虎

我係咪霸

而家好似越黎越難
一黎環境比以前差,二黎易左識人
多數揀放棄

最重要係大家相處舒服就可以 佢有咩缺點我都忍到

所以堅持嘅人先會有幸福

唔好盲目咁忍囉

孤獨終老了

呢啲時候會有巴打話佢係勇者 唔好分手 唔好派佢遺禍人間

一齊就唔孤獨了

點會
有一就會有二

忍到 ？
睇下個缺點嚴唔嚴重囉

我地一齊hehe啦

覺得自己係0

咁ptbf

咁又唔係話衰到貼地個啲
普通港女啲既都得

我都係

唔侵你

我地要入同一間老人院

好 你唱 我聽

呢度嘅巴打都好錫女朋友

家燕媽媽 家燕媽媽
家燕媽媽
我的可愛媽媽啊

好似做狗咁

想聽你唱歌

見到都辛苦啊

點解佢唔錫我 佢都有上連登 佢都係巴打

多謝
多謝大家嘅G持